今晚疤塞一定黑哨反Cup，唔中我著車仔波衫去旺角裸跑！！

著衫都叫裸跑？

著衫呢d 叫半裸跑

唔中我都著齊衫褲鞋襪出旺角裸跑

樓主著車仔波衫, 即係下半身全裸, 唔裸跑死全家

著車仔波衫褲裸跑